啱啱做左公務員，有咩要注意？

牙科
睇醫生
排公屋
仲有咩

串連登仔

牙科早d book
間間都要兩年半以上先有位
紅墈好似唔使咁耐
因為佢電話浪起左
你親身去book 就得
不過d 人又流傳香港區好手勢d...
你諗你

個位唔啱自己唔好等
即刻搵其他公務員位自己申請走
一係快d 走
一係捱埋三年先走

有d 上司會呃你三年先走得

葵涌醫院, 西營盤 都快
2016年2月排葵涌, 等到10月就有

我自己睇開西營盤

牙醫，灣仔麥理浩多後生女牙醫